smt 4g + pccw 500 mb 7 月到期, hkbn sales請入

pccw 含撚躝

呢個plan有冇得低過288$?